其實城市根本大部分人都係孤獨

你以為你有另一半就唔係孤獨啦咩？
有幾多所謂情侶甚至結婚
都係因為想搵個人做伴同張長期飯票先結婚
根本就唔係真愛

你以為你有朋友就唔係孤獨啦咩？
好多人根本為利益而走埋一齊
當你真係有事要搵佢幫手
甚至只係傾訴下心事
就會人影都唔見咗

結論係根本眾人都是孤獨的
所以民至老死不相往來，先係最好解決/適應孤獨既方法
覺醒吧連登仔

自膠